拮傷防暴狗同開遮既手足即刻掉野清屋轉look!!!

有記者影到，唔該即刻做善後工作

快，影得好撚清楚

去台灣啦 拖唔到幾耐

推

即走，比佢地拉到肯定慘撚過死

唔好返屋企先

Push

着草

出街買多幾件衫 行下山

出走啦，好難搞

exactly

入美領令庇護

no use
你哋就低估晒啲CCTV and AI
你睇返往績冇乜幾多次係捉唔到人

eat salad

記者點解要影住

咩話，咁大件事
你po個樣上黎睇下先啦
我地先連登軍師先可以幫到佢
睇下點走

冷氣軍師

屋企出發無做足功夫進場既話搵安全屋住一排先，唔好返屋企

推推推

即刻走去台灣，有BNO記住帶

去台灣喇

去台灣先

咪亂講，隻狗明明自己整親

而家有咩方法可以離開香港？

仲番屋企, 即走啦

最緊要人離開香港 其他野到時再打算

走

應該有飛機去台灣

點即走呀，出境會被捉，喺朋友屋企往個幾個月先啦

入美領！

離開香港先

終於有人帶刀出黎真係會用

推
即走

推...

離開香港啦
仲留

如果有BNO就去英國啦

咁都捉到五毛

兩日都唔知捱唔捱到 你估香港好大咩

Pushhhhh

幫手度下有咩路數可以走到

你老母比狗屌 懶係醒
唔放上黎可能會側側膊無事
放上黎啲狗查撚硬
樓主你幾時去死一死

食沙律啦

pin pin pin pin

出cash 坐的士 走幾轉 買3 換左之後行山 再換一套

捉到終身監禁呀

最緊要係出黎果時有做足功夫 D狗係睇倒帶

S

狗嚟 block得

伯母最近仲有無出黎做

我唔開po你估d狗唔會查咩

幫推

E

高汁，唔需要驚慌！

咁去九龍定新界？定去離島呀？

tui

push

你訓撚醒未呀 側側膊

加咩撚野密啊？

其實冇用 直接搵地方走啦 佢掉返轉跟你點去現場 你剪到光頭都捉到

係，冇連登仔黑警就唔識做野的

agree 多人知道先越多人幫到佢

要快過政府check飛台灣航班 / 總部睇cam班人 快走

有咩飛機飛咗先
再轉機去台灣

入美領！
係自衛傷人！

台灣係咪得一班機走？

明明就自己仆街

即刻走

沙津呀手足

連登垃圾個個食著花生睇直播

樓主都係想快手開po刷存在感

帶埋支吉吉出街
應該有啦

tvb今晚應該會播出黎

大家唔好推呢張相呀

唉你收皮啦傻閪

立即買機票走人，清屋依家無用架拉到就送中

新聞都上左邊有得唔做

求下你快走

去台灣啦

???

拎傘個位女士都極高危
請小心

叫朋友帶定杉係車廂換 遊返幾轉地鐵河
今晚再食飯睇戲 有冇用

兜幾個大圈，跟實人群咁走，搵朋友帶衫帶鞋畀你喺冇CCTV換完先搭車返去

做咩啫你

手足都係直接買機票先

Block

小心燈柱 轉下行路姿勢 遮樣

叫信得過既fd幫手拎衫拎褲拎鞋拎唔同色既口罩俾你換(衫褲鞋一樣咁重要，啲狗主要係靠認鞋的)
再搭唔同交通工具周圍去, 是但上架巴士過海先(記住用coins) 再轉架小巴去第二度，再叫信得過既人在暗街用私家車接你，案發時既衫褲鞋全部分開唔同地方掉晒佢，
最後先返屋企清潔執屋

有邊班機最快走到？

文字暴露智商，好心你咪咁柒

唔好諗 走！

你真係無改錯名

手足自己check

便衣team kill?

快走啦 冇可能捉唔到 有便衣吊尾 又cctv 最快邊班機 走

坐大飛

狗倒帶睇
出門口個陣無做已經無用

總部已經睇緊片

變身前要先係天眼視野消失

變完身再出現係唔同位置

如果唔係 都可以對比完搵到人

呢d咁大單嘅肯定過唔到3日

剷個平頭即刻走

唔想見到係快d走

係咪頭先傷手臂果隻狗?

智障人士?

關你撚事咩 屌你老母

pin啊！！

priority實擺最前
拿拿臨走啦手足

手足咁大個背囊
應該有做

講到班狗見唔到咁款 都唔知佢蠢定你蠢

走！ 即走！

屌上面cap圖個隻鬼黎?

如果淨係打走就可能冇乜事 但依家搞到咁大單死撚硬

轉季喇

快去旅行

唔好直接飛
飛去第二度先再轉機

實check到你住邊、叫咩名、做邊行，跟住通輯你
除非以後唔出現喺香港

呢單一兩日肯定上門
狗隻受傷實加快調查

del相啦

衣食住行你俾?

無用啦
一早傳緊 見字走啦

表現惡劣！

前線記者好黃

沒用

拉返狗屋實私刑到仆街
搵刀插返你膊頭

直情係藍屍

手足快啲走

Up

走左先，其他遲D先諗

隔埋po話係會睇點入場mark人
而唔係點離場

Pish去台灣

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

冷靜處理

咁你有咩高見？

幫手果幾個手足都要，唔好再番屋企

衣食住行全港俾

推到手足見到
走 唔好拖 台灣啦吊 最快

即係唔搭得呢班

❗️高危手足注意❗️

#台灣撐香港
7/1
「香港人道援助關懷行動專案」
所成立的
「台港服務交流交流辦公室」
今日開幕
每日早上9:00開始接案

專線
+886-2-2700-3199
+886-2-2397-1088

Pushhhhhh

先去thailand，再飛去tw

泰國隨時幫手拉
是但買張韓日or歐美機票
之後先再轉啦屌

手足上山搵人拎衫褲鞋比你
改變步姿

狗仔好撚想認人？

死撚緊，拉到有排坐....

都有記者影到 你估唔放上連登=狗唔會查？

坐大飛啦,佢track唔到佢

去台灣

走啦仲等

班記者醒啲好唔好

冇可能側側膊
屌自己人就屌得最大聲

TVB黎架 共匪台呀

你點知的

爛頸IT狗

pish

起下底啦 自己人

Report佢

用個腦諗

手足即刻走呀 快手去台灣

問題係時間
本來10隻狗分開周圍索
你出得呢個post啲狗分5個集中睇
可能已經比唔出快左幾個鐘甚至幾日

屌你老母呀賤種

正常用腦諗都知，一定係即刻開始查，驚你好似叔一燒手足咁快手快腳去台灣。

無用 條bill未過
過左去台灣先
但唔好用台灣做final destination
等美國條bill過左即刻去美國在台辦事處申請庇護

人賤所以有皮膚病

而家直接去機場走 叫人幫手攞passport

一係入美領，一係搵船走，一係塔飛機走，總之有幫手果幾位都要走
唔好番屋企，上山先

爭少少就可以中頸
手足好波

記得唔好返屋企住，叫啲人攞定啲衫擺係山上面等你去攞

已經有大頭好難走到
入美領事館啦屌

無影到

去死啦

記者又係on9
呢啲就影咁清

走唔係問題，不過要斷咗狗個邊啲線索先
而家太急走返唔到黎

所有幫手既人都係極高危，一定要走，唔好以為會輕判

其實我唔信叔一燒係著左草差佬先捉唔到
如果佢鎖定左身份，點解唔公開身份通輯？

班柒頭根本trace唔到
但又怕柒，所以咪只好話叔一燒已著草

up

直接去台灣
即刻出發 咪執野啦

講真 太衝動啦
累撚埋佢隔離d人

可能就係倒帶認個背囊

即買機票過台灣 今次蔡英文一定會攬

去轉台灣

認同
真係睇運同有冇做足準備

一定會check呢班，咪當人傻先得嫁

夾錢請手足食沙律

小心呀，呢度好多mon post 狗

[url]休班警超級聯賽開波未？有冇巴打計分

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

你唔幫佢比 仲有大撚把人幫佢

多謝你手足

上面cap圖各個直接report

推呢個留言
返去唔好心存僥倖 兜得幾多得幾多
希望你出黎有做好準備
好撚柒勇
二萬個respect

風向撚

走丫

今晚飛la

即刻走啊

你都on9
邊可能咁快知道身份
知道完再通知出境有幾多steps
你買機票今晚走一定走到
比幾個月時間d狗鎖定你身份？

Tui

邊個眾籌最好？

去台灣係未可伸請政治迫害？

即日機票

屌你老母垃圾你老母俾狗屌緊

做乜柒呀你

政治庇護包衣食住行

所以唔好博 做足啲冇壞

出國呀

同我即刻走，下站機場！！！！飛去台灣先

唔會係機場捉人呀？
一睇個時間就知啦

用你既方法走

用正途走好危險

紅色大字全部block

依加咁忙 可以有幾多狗去認人呀
最少依家仲未鎖定到仲有機會
定係你天真到覺得可以留係朋友屋企幾個月之後佢地會查唔到你身份？

嘩 咁靚仔
比大家睇下個靚仔樣

你估依家機場好多人呀？

之前都講過
咁少人你遮黎都無用
睇得出你都唔夠膽出手,下次行開算啦...

快離開香港

你咁叻咁有咩高見呀
打開你隻眼睇下個po有幾多狗入左黎啦
有哂樣都仲留幾個月時間俾班狗？

講左記者鏡頭係要阻止

source?

走呀

老豆搵仔都叫即走，推到手足睇到，即走啦

五毛狗食屎啦

下

全世界封緊關
點走

買機票走呀

快呀手足

嗰日馬鞍山唔多人都已經周到5個，之前旺角老尖多人到仆街開到全世界遮陣都周到啦，叔一燒周到絕對唔出奇。手足盡快走先係正路，狗由起底到通報入境處都要時間，手足哪怕慌不擇路經支那再轉去都好過留係原地（以前綁架李嘉誠同幾單大茶飯，廣東省公安廳一向辦事效率低，香港交資料到支那入file一向慢開）

韓國冇出聲明，日本啦

中國要坐14日

已封鎖會員 士鵰拔

快走

要反跟蹤 一定要乾淨唔同look離場

有無睇reddit手足逃亡記？ 走去緬甸/東南亞再轉翻出去唔難

真，今晚走唔到，明日都要走

刻不容緩 閃 留得青山在

邊有人吉傷防暴

佢自己仆街又入人數

波台狗犯眾憎同過街老鼠 唔係無原因

有咩用？
隻狗係毅進condom嚟
勇武先係珍貴囉

連仔做嘢啦
咁撚多五毛 痴線

影得咁清楚 無lor 無lor

希望你冇事

手足
不過真係要走，仲要快

唔好去機場同任何港口，搵個地方換衫休息先，重案接左手，除咗識游水真係諗唔到叫你走去邊

係呀 啲狗無所不能
你咪當啲狗神咁拜囉

燒生話打算整基金

香港唔岩你架喇。走啦
台灣啦

video?

換晒野 維園對出無閉路點拉？

已經比藍絲起底

咁快？

藍屍成鳩日求其搵個人當係起咗底

tg有條友話拉左 唔知吹水定咩

有無人FC到 話拉左

祝你 士鵰拔 全家落地獄

如果成事一定帶埋你全家

屌你老母，下個到你呀吖sir

Sir 地獄冇留位比香港人嫁 係留比你班狗仔狗女

坐監你幫佢坐？

你條撚樣死全家呀 去幫雜種奶屎眼啦

食屎啦垃圾it狗

你張相咁蒙
推唔推
結果都一樣

有人話已經拉到人

拉左 班狗仲唔係fb大大聲講咩

認真 快d買張機票飛去台灣先 到埗再搵當地幫手

買機票去台灣/歐洲

唔好坐國泰
香港註冊嘅飛機上国安法都有效